大家覺得我們這一家邊集最好笑？？？？？？？？

我記得有集
阿柑話個飯盒好肉酸
係咁同花師奶講
但佢完全聽唔明
整到好好笑
香港配音配得好正

有一集講佢阿媽好誇張笑到我痴線

別怪他，別怪他

見到花師奶後生 著水手服 仲未地中海嗰時最好笑

笑到痴線 佢扮呀柑un腳un到地震咁

我好鍾意睇有花老爺嘅集數

阿桔剪頭髮

煮宵夜